克羅地亞exchange

是咁的，人在克羅地亞exchagne緊，有冇巴or絲 下個sem 會去克羅地亞或者住緊克羅地亞。有機會想食吓個靚飯。 其他人對克羅地亞有咩問題可以問吓我。

利申：絲

zagreb?

想去嗰到旅行
行曬克羅地亞d景點要幾日

點解會揀去克羅地亞?

zagreb會唔會好悶?
去旅行既話D人多數都係當做stopover

十月中喺克羅地亞留咗三日
其中一日留咗喺Zagreb
good place to visit

你留半年？
佢哋出年年頭好似會有總統大選 當地人點睇?
記得其中一個candidate作風幽默

有無去東面行個圈？ 聽講嗰邊農業比較發達

克羅地亞人講唔講英文呢?個度有咩好玩?

最唔中意克羅地亞啲咩
當地有冇報導香港抗爭既新聞

真係幾悶。
佢地都係多數落下club 同bar ，但係我自己唔太好呢，所以覺得悶。
同埋班後生好似唔使返學返工，WhatsApp grp日日問落唔落bar。

去旅行嗰到普遍英文對答無問題

幾多日我覺得好似個人。我仲未去Dubronvik 同Split 所以畀唔到咩建議你，我只可以講zagreb 真係一日行得哂。

我最初學校exchange 簡咗有5個preference，最後5個preference 都唔入，畀咗張list 叫我簡剩低嘅學校，最後嚟咗呢度。

認真玩又玩得舒服唔趕行程至少十日
由dubrovnik 計起到最北pula rovinj
中間都成6，7個城市值得停
每個短嘅停一晚
長嘅停兩晚
先叫岩岩勉強夠

好撚正喎呢個國家
玩左2星期

我會留一年啊。
總統大選係今年年尾first round。
作風幽默我就唔太知，因為我聽唔明佢地講野。
但係佢地要R緊提名先做到candidates。
好似上星期deadline。

Dubrovnik 起碼4日

後生英文好好
但係老年人就算唔識英文都會幫你
我自己覺得克羅地亞人好nice同好熱情。

佢地普遍係知香港有示威，但係我自己睇唔佢地報香港相關新聞，因為唔識克羅地亞話，所以我剩係睇到英文新聞。 可能克羅地亞文媒體有報而我唔太知。

唔太鐘意佢地太熱情。有時淩晨返屋企會主動行埋嚟自我介紹，跟住攬頭攬頸。 講緊唔止一次

咁奇怪

睇黎樓豬係靚女

咁我都係傾幾句佢先攬頭攬頸。跟住我問local 同學，佢話克羅地亞人好鐘意R人傾計，我試過喺tram station 有人R我傾計，飲完酒返屋企會R我傾計，落bar 會R我傾計。

諗多左。佢地只係對亞洲人面孔好奇。

當地corruption問題係咪好嚴重?
同埋佢哋還懷念當年Titor個政權嗎？

克羅地亞好正，enjoy

我唔太知佢地懷唔懷念Tito，因為我大多數接觸到嘅都係獨立戰爭後先出世嘅人。

但我聽過吓corruption嘅野 。我喺學校識到個local 富二代，佢識有個人撞死人但係咩事都冇，因為佢有米畀錢了事。

我講多小小，Croatia youth unemployment rate 好高吓，好似17-18%。所以我識嘅同學大部份都會想出去做野。但係唔知點解Ireland 係好熱門， 第二應該係Germany。

所以話克羅地亞旅行好似好正，但係生活落就知好多社會問題。

你個陣用咗大概幾錢 兩個星期

巴爾幹好靚，好想去

雖然機票會使你一筆，不過巴爾幹國家普遍物價唔貴，比起德國荷蘭會平好多。只係旅遊配套可能冇咁發達。 我會話想去就去啦

你本身揀邊5個

冇咁多假去

🤔

捷克 愛沙尼亞 波蘭 挪威 英國
應該係自己GPA 太垃圾所以五個都入唔到
但係我覺得自己exchange意外地執到寶

美祿巴你好

薩格勒布 👍🏻

樓主搵佢補下克羅地亞話啦

去意大利好近

我現在喺靚到癲嘅 Opuzen 👍🏻🇭🇷

有冇plan聖誕係邊到過??

啲野食真係唔太掂

你估下

我覺得還好，係可接受程度。可能自己本身對食物接受程度高。

你本身係住Zagreb定其他地市？

絲打會唔會去Sarajevo，如果去可唔可以幫我買啲嘢

嚟三個月，主要個竇喺 Imotski 😍

去過Zvonimir Boban 大佬間餐廳未 ？ok wor
薩格勒布計

跪求餐廳名
btw 當年Zvonimir Boban個一腳真係名留青史。

好鍾意Zadar
六月去果陣有兩個當地人(一個係姨姨喺行人路直接搭訕，另一個係bnb既後生男仔host)問香港咩情況, 佢地都好同情同祝福我地，聽得出佢地係知中共同香港關係一直有問題，最估唔到小城市既人都有呢個視野，好impressive

你同佢講呢d 佢會好開心
因為佢都係右佬 。
雖然佢唔會做出面 ，
驚得失客人